廢老隨地吐痰問題嚴重，目擊應有咩反應？

黃大仙成日都見到d廢老隨地吐痰，勁衰，勁黑人憎 （係巴士站出面既花草會見到 條痰吊住係嗰到 勁核突 散播病毒咁樣）
真係好嬲 自己懦弱 淨係識喂他啤他 唔知點做 趕時間走咗
因為已經唔係見過一次咁既事發生 所以更加嬲自己無力
希望大家見到都勇敢d指責他既行為係幾咁可惡 累人累己 危害社會 不負責任 噁心至極